### Задача 2:  

1. Создайте проект и установите в него Gulp.
2. Напишите таску на перемещение всех js файлов из папки 
"src/scripts" в папку "dist/js/".
3. Напишите таску на перемещение все картинок из папки 
img в соответствующую папку и подпапки "dist".
4. Запустите их последовательно, чтобы убедится, что они работают.